# devops-netology
Фкирдымов Тимур комментарий к заданию 2.1. Системы контроля версий.

**/.terraform/*  - игнорирование всего в каталогах terraform на всех уровнях

*.tfstate - игнорировать все файлы с расширением .tfstate

*.tfstate.* - игнорировать файлы содержащие в название tfstate

crash.log - игнорировать лог-файлы crash

*.tfvars - игнорировать все файлы с расширением .tfvars

override.tf
override.tf.json  - игнорировать эти два файла в директории и поддиректориях

*_override.tf
*_override.tf.json - игнорировать файлы, имена которых содержат указанные названия

.terraformrc - игнорировать файлы с этим расширением
terraform.rc - игнорировать данный файл


